有冇巴打知呢支野係邊買

邊度有得買

eleven

香港呢